/*
Localizable.strings
JecNavi

Created by yuki on 2024/06/24.

*/

//QRCode
"My QR Code" = "내 QR 코드";
"You can scan the QR code to start chatting." = "QR 코드를 스캔하여 채팅을 시작할 수 있습니다.";
"Could not generate QR code." = "QR 코드를 생성할 수 없습니다.";

//Chat
"Chat" = "채팅";
"Message Input" = "메시지 입력";

//News
"Load More" = "더 로드하기";
"News" = "소식";
"Important" = "중요한";

//Home
"Tap here for official website" = "공식 웹사이트를 보려면 여기를 누르세요.";
"Student Portal Site" = "학생 포털 사이트";
"Login" = "로그인";
"Student Counter" = "학생 카운터";
"International Student Counter" = "유학생 카운터";
"License Center" = "라이센스 센터";
"School Infirmary" = "학교 의무실";
"Sign Out" = "로그아웃";
"Sign In" = "로그인";
"Are you sure you want to sign out?" = "정말로 로그아웃하시겠습니까?";
"Cancel" = "취소";

//Map
"TravelTime" = "여행 시간";
"Do you want to exit route guidance?" = "경로 안내를 종료하시겠습니까?";
"end" = "끝";
"GO" = "가다";
